覺唔覺動漫迷嘅錢好好賺

唔計集運啦

淨係運下CD啊公仔雜誌都可以平平地賺個1.5-3倍

個客仲要多謝你收唔貴

有人走單就食佢訂 然後又將件figure賣俾人
怕冇人接手 減少少價 人地又冠個良心賣家嘅頭銜

所以唔好慳，飛過日本買

自己訂咪得
訂金都唔洗落

agger！

一兩件野 太輕運費會好貴

唔想比啲代訂賺,咪當比郵寄賺囉
同埋分分鐘計埋運都平過代訂

今年升中學媽咪唔俾我申請信用卡

-.-

e+ can paypal,便利店買mastercard

有冇聽過賣演唱會大台噴出黎d彩帶

貢獻哂去旅遊業
上山下鄉